請將今晚定義為「香港太陽花運動」

原因1：將香港發生既事，盡量同世界各地抗爭扯上關係，爭取國際關注。

原因2：台灣法庭判定 22 名太陽花抗爭者無罪。咁樣去比較，會更加容易明白抗爭既正當性。就算一旦有人被秋後算帳，都可以係開庭前帶動輿論。

其實今日比台灣太陽花既形勢更險峻，台灣係民選政權始終要避忌三分，但林鄭根本唔需要睇香港人面色，今日係靠義士捨身堅持，先可以令七一不致無聲無色，希望大家真係明白不割席既重要性。

香港人，加油！

下次行動要點做先對得住義士?

歡迎指教

應該係黑色洋紫荊運動

都得

諗諗下你個提議更好

定係白花,包埋3位烈士

大家明白當中意義就好

白花行動幾好

咁你幫手推下

黑色洋紫荊好有意境
Hong Kong is dead and mourning

而且今日升左黑旗

台灣先太陽花姐
香港叫咩太陽花呀?